如果岩岩果場蘇亞雷斯咬傷左普巴 烏拉圭有無得贏？

反正你個撚樣都係打醬油
咬鳩普巴駁可以一換一咪幾好
都唔撚識踢波既蘇神

最好一個好似哥斯拉咁咬撚死晒成隊法國隊就最好
直接冠軍

咩叫打醬油，大陸落嚟?

好似有
跟住蘇亞雷斯係側邊行黎行去果條傻鳩就係佢

講講下岩岩好似無乜人敢行埋蘇神度太近
唔知係咪驚比佢咬柒

基沙文應該幾好味